[
    {
        "randomId": 594
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Umugengararo w'amasaka",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igira hakurya nange nigire hakuno duterane injunguto z'imiseke",
            "option_1": "Agakono k'amapfa",
            "option_2": "Urubura",
            "option_3": "Ifundi mu murama",
            "option_4": "Imyambi mu murana",
            "correct_answer": "Urubura"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hepfo rurakururana",
            "option_1": "Impatwe z'umusaza",
            "option_2": "Ifuni mu rutara",
            "option_3": "Agatwa mu ibumba",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Impatwe z'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kwa Rwangeyo icyumweru",
            "option_1": "Igifu",
            "option_2": "Inzara y'uruhinja",
            "option_3": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_4": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "correct_answer": "Igifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gatitiba ihetse kabutindi",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_3": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Umuzungu ku ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu ukubitwe n'inkuba",
            "option_1": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_2": "Ibishyinga",
            "option_3": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_4": "Urusogo n'urusogi",
            "correct_answer": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Agakono k'iwacu ni imbungiramihigo",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Umwana w'ifundi",
            "option_4": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rukabyamurimbo wa Muririma ntagikoza ibirenge hasi",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Umwumba w'urukoma",
            "option_3": "Umusambi; abashi b'inkingi",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Umusambi; abashi b'inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Ijoro",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kwumva menshi kagahishira",
            "option_1": "Ubwoya bw'inka",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Inda mu ihururu",
            "option_4": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "correct_answer": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro"
        }
    }
]